D人點夜訓有咩做？

有冇早起早睡撚

小弟發現身邊大部仍人都至少過12點先訓，而自己就早起早睡，佢哋成三四點先訓。唔明其實點解點夜訓？

睇連登

炒美股

無錢